叔叔要姪女幫口交、打手槍 還說「我教你打砲」

2019-06-07 11:10

曾姓男子2013年6至8月暑假期間，趁著和國小剛畢業的姪女同住，先以替她按摩名義誘拐進房，卻伸手摸胸、下體猥褻，還變本加厲說「要教她打砲」，就命她幫口交、打手槍並性侵得逞，少女因害怕隱忍多年才說出，法院痛批曾罔顧人倫、戕害姪女身心，依妨害性自主罪判他10年。

檢警調查，曾暑假期間朝姪女摸胸得逞食髓知味，就要她脫褲伸手摸下體，後來要求她打手槍、口交，還闖進浴室性交，直到少女年國中後才和親戚、母親說出實情。

檢方訊時，曾坦承有叫姪女替他打手槍、口交到射精，在房間、浴室都有發生過，也告訴她不要跟別人講，但辯稱說都沒有違反她意願，辯護人則說，根據少女證詞得知，其內心雖不願意，但沒有將想法表達出來，曾並未用強暴、脅迫手段。

少女證稱，叔叔先叫要她進房間替他按摩，後來就叫要她把褲子脫掉，自己因為害怕所以照做，對方就摸她下體，後來叔叔又問她「會不會打砲」，還說要教她就把手指放進下體、要求替他打手槍。

她表示，後來甚至趁他洗澡時進去朝她性交，每次都有跟叔叔說會痛、不要，但對方都說「試試看」、「弄弄看」，自己不知該如何反抗，且叔叔體型大又對自己小孩很凶，她害怕到無法拒絕，事後還交代她不要跟爸媽講。

院方認為，少女對於遭性侵過程細節敘述雖略有出入，但基本事實大致吻合，且她年紀尚輕，對於男女之事懵懂，若非親身經歷應難以憑空杜撰，且說法並無特別誇大。

少女親戚也證稱，她到了國三才把事情說出，表示被叔叔帶去房間做了不該做的事，最後才輾轉告知她母親。

法院審酌，曾為滿足性慾不顧姪女感受，罔顧人倫，戕害少女身心健全，造成她內心難以彌補的陰影和創傷，犯後僅坦承部分犯行，態度難謂良好，依1個對未滿14歲女子猥褻罪判8個月，另依3個對未滿14歲女子性交罪，各判3年6個月，合併應執行有期徒刑10年。

又係禾北？

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交，老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss，再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛，台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛，個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿，所以話，呢個地方真係十分淫亂。

台灣again

收皮啦，又詆毀台灣

風化案度度有，點只台灣，多撚餘

呢個竟然判10年
平時個啲緩刑架喎